做緊uberEATS 純粹分享

由16號開始做 返左3日做左19單 計埋有730 見有巴絲話好難有單 我又唔係 密密送咁 單接單 做旺角同大角咀 不過真係好趕好辛苦自己 有次孖單由油麻地去何文田上山 所以九龍都未必好做

如果有做緊既巴絲可以入黎分享下

樓主如果客人唔畀貼士你 你會唔會加料

點解沙田一張單都無

鳩得閒咁做咩
趕住下一飛啦ON9

所以我永遠都唔會畀貼士 因為啲外賣仔好似老馮要收多啲錢

之前玩過半年，我返工預左無tips
放底拿拿聲走，有單去接單，無單去搵位打機
真係未聽過有人會加料。浪費時間

做完先知有冇Tips 但我做左19單 最輕手既送珍珠奶茶竟然有10蚊tips 其餘18單一單都冇

黎緊我都想轉沙田 因為可以踩車 但我做旺角都係踩住車做 但好麻煩同危險 呢樣真係搏返黎
利申 踩馬路

其實我態度好好 唔該前唔該後

我都想問下係咪中銀出糧都要扣15蚊？

祝你仆街死， 唔貼士就加料，你同垃圾煌一樣

你都痴線, 我係反對緊加料呀

我又未做過外賣仔

祝你仆街死 , 我係問緊外賣仔有冇加料呀

各位巴打唔好勞氣 首先好強謝大家用UberEATS叫野食 但公司個仆街系統要人拎完野食先知送邊 試過孖單送第二個客都要9個字 比到佢都凍哂... 而我又勁辛苦

係咪巴打忙住搵食唔得閒上黎分享下

其實香港外賣嚟講 ubereat delivery roo
定係foodpanda最好?

搵幾多到
使唔使報更架?
thankss

食家我唔知 因為我係步兵黎既
如果講步兵 uberEATS 黎講係最自由因爲冇時薪 唔洗報更 中意幾時做就幾時 每單錢比其他公司都高 平均30幾到40幾
其他兩間要報更就冇咁自由 有底薪40/hrs 加15/單

如果有興趣想做既可以介紹你呀巴打
唔洗報更 中意做就online 唔做就下線 冇乜要求
但冇時薪可能冇單冇收入
好唔好搵 我個人覺得睇佢獎賞 有時有高獎賞既 我一單50幾都試過 最低就30幾

個APPS 用1日用左1G數據

我買左無限數據 巴打做緊邊區 分享下

巴打你誤會咗我

我意思係話 邊間公司嘅食物質素 最好

佢地都係做中介 幫手同間餐廳落order叫外賣姐 所以間間應該差唔多 係送餐過程太遠同上山會影響到食物質素

巴打喺邊區做

我不定 通都旺角/大角咀 但市區踩單車太麻煩啦 黎緊可能試下沙田

730 3日 計埋返左幾多個鐘

炒散執屎啲定Ubereats 辛苦啲

唔係可以claim車錢咩？

三樣黎講 我講得係UberEats 最舒服

我單車佬要2公里 同埋有都係揀巴士同地鐵 呢d 搭左都去唔到目的地既

長短單同價？全部都係基本單錢加獎金？

之前做過 唔洗用保溫袋
之後再問ubereats嗰邊 就話要

想問實際開工洗唔洗用？
諗緊要唔要做返
好似有兩年冇做到

佢計法係取餐錢同交餐錢一樣set死左 係送餐里程長短會有唔同錢 獎金好多時都唔同 周末多d

我即申即做 袋都冇 點用 即刻開工個隻

咁得意
因為之前有一排要申請
上佢地到攞袋先可以開始做

唔洗袋咁我可以繼續做了

其實有袋好d呀？ 因為有時孖單拎唔哂

個袋好撚大
我本身有fulltime
諗住都係當pt做
咁我冇乜理由攞住咁撚大個袋周圍走

我係之前開左account, 依排轉左工諗住做，但一online就彈去文件個screen, 但id同大頭都係show未到期文件 whatsapp問佢又話應該審緊，叫我等，等左成兩個禮拜，都仲係咁。有無師兄解答到

利申: 步兵

外賣送完先知有無tips架嘛，點加料？
你買野之前講定俾tips？

uberEATS係最自由，但佢個apps唔知做乜超大食

我之前一個禮拜做3晚左右，已經食左我2.x gb數據，全職果d真係個個要用無限plan

有興做，留名學野

旺角邊度咩鐘數有單先

想3修

開咗account但一單都未做過
喺咪要企啲餐廳附近先會派俾你？

巴打 有少少想問
其實上年有申請過 之後佢叫我填地址話寄物資俾我 我無左回事 之後一路間中收到短訊話開通唔到
之後到今年年頭突然變左開通左 其間我一路無收過物資
剛剛睇返啲資料 我個account而家負100蚊做security deposit 想問我一路無收過物資 如果到最後唔做 呢100蚊攞唔攞得返？

同埋佢話一定要用保溫袋 唔用可能會被取消資格 是咪拋浪頭？啲餐廳見無袋會唔會唔俾食物你？

求解答

而家幾錢一單？
之前做沙田叫我送山
單又唔係多
利申踩單車

打cs問

唔會

lm

cut左加乘之後都冇做過，有時收工悶悶地都想開工，但價錢少左咁多，加上佢又唔係真係有咁多單

真係唔駛用個濕鳩袋 話開就開？

可以咁講，我之前做有帶埋個袋，但正常都唔拎出黎用
係落雨，太重驚穿紙袋，之前冬天先會用，自己睇情況

個人認為 Deliveroo 最多野食
利申西區

直接打上台問會比較快

淨係搵到佢話送單有問題既直線 照打？

點解我開住online 都冇單
利申 walker

步兵係少單

有時落雨晚市旺角都唔多單

冇底薪真係等運到

但佢入門最低, 睇下之後9月點

留名，上年做過差唔多半年，主力做大角咀

咩電話no.

想咩下你平均一張單有幾多袋
會唔會多到無手拎???

星期六今日一張4x, 今日做一陣去250

條友我一早 block 左

我都block左 講真有幾次個客唔係真心想比我一蚊都找足 有時真係心意我先收

點解唔做panda or roo
有老底好搵好多

Uber 死忠

冇制服, 又可以偷雞唔拎保溫袋

其實我想問通常要抽幾多袋野食

uber通常都好少野

多數1-2袋, 平日LUNCH可能多D OFFICE單, 咁有機會多D
真係太多行唔到就打上CS睇下佢點講

今個星期五第一次做。
有冇邊區介紹？

我會做晚上六至十，呢段時間都ok ?
Thanks.

Ubereats 係咪無南區送架？

應該係冇

星期六日呢？
都係中環？

步兵留名

留名

好似係個保溫袋按金

呢幾日D天氣係咪多單到接唔哂?

uber星期六日唔錯

想問而家係咪無左時段地區加乘？
有無師兄係沙田開過？情況如何？

7月開始冇加乘

今晚喺官塘區一張單都冇...on9 !

旺角, 尖咀, 中環, 灣仔 <依幾個地方可能會好D

uberEATS 如果做中環會唔會多d單? 正想做!

都係等我呢個uberEATS半老手既樓豬分享返常見既問題啦

首先，uber既第一期糧扣100係保溫袋按金但我冇去拎 如果有拎既巴絲 唔做個時可以退返收返100

其次，有人問咁邊度多單？ 我未做過港島 呢個答你唔到 但九龍一定係非旺角/大角咀莫屬 其他地方可能會食西北風 新界黎講沙田比較多但唔會好似九龍同港島咁

如果有巴絲想hea住係自己住個區做就要有心理準備好少單/好少錢 例如沙田，可以踩住單車送 但路路賞獎金得2蚊（星期一至五） 真係唔值呢個價 仲衰過另外兩間公司

如果想搵錢既 建議去港島/旺角 單勁多 我成日做到單接單 送到你手抽筋

有興趣想做既巴絲可以加tg問我

單車大角咀你點越過奧海城對面？

其實可以兜路 我試過送好多次 已經好熟路所以問題唔大 最大問題反而係搵小黃車

我揀uber因為冇minimum charge

今晚做左沙田 8-10 有兩單 踩單車 次次由去拎到送成兩公里有多
不過沙田沿河踩 吹下風 輕輕鬆鬆當做運動 幾爽

唔等錢洗既話可以 但得2蚊獎金 平均1單做20幾-30幾